其實viutv點解黃？

viutv係藍
viu先係黃

咁《造星》同《男排女將》係viu定viutv

個logo係黃冇錯

我都想知

2間鋪咪又係同一個老細…

敵人既敵人就係朋友,
打殘TVB 之前, 都要支持VIU

騰訊同愛奇藝？

唔一定係黃 但自少冇打壓香港文化創意製作 仲係以香港為本位經營

唔好問啦，問多2句一陣就有人沖出嚟話你分化，鬥黃乜乜乜嗰啲架喇

未必係黃，但起碼唔會因為artist 係黃而封殺，全民造星亦唔會因為首歌同運動有關而禁

啱

建議樓主睇下美女郊遊遊近最尾講香港保衛戰個集

老細Richard好似政協

講個app/logo又無錯喎

意思係用紅公司嘅錢做啲曖昧嘢係冇問題可接受？

尋晚 F1 Daniel陳恩能比人cut咪

Now點樣鬧陳恩能武漢肺炎歧視、誤導既同時又吹奏「英國變種病毒」

Now畀前cctvb高層入主後越嚟越偏頗

NOW/VIU勁黃

viutv唔係黃, 只不過係想奶共奶得最大力嘅tvb仆街

叫做搵間冇咁奶共咁解

紅企 + viu嘅敵人, 同時亦係tvb妄想打入支那市場嘅報應

無人記得《跟住矛盾去旅行》撤節目出聲明反港獨果壇野，同黃沾都沾唔上邊啦

成個連登咁多post宣傳緊viu啲節目，咁多正評

體育旁述講武肺之後被封殺唔計

冇人話佢黃，只係冇cctvb咁奶共（暫時）

唔係黃，但相對上開放

慢慢變黃又得，立即變藍晒亦得，得咗

係唔係唔記得抽起跟著矛盾去旅行2既原因

唔係黃 亦唔係藍
題外話 山下見果個全民造星去咗邊？

香港人好善忘㗎

你地ff囉

因為個Logo 藍
即係暗黃 （好似係）

佢只係唔介意請啲黃嘅藝人做嘢
但係國安法立咗之後
太黃都已經唔敢請
杜汶澤同王宗堯就未必可以再上Viutv
而佢哋搵嘅製作人都偏後生
香港後生一輩都傾向黃居多
所以節目內容先有呢種偏黃嘅感覺
聽返一啲幫過Viutv做外判嘢嘅人講
Viutv好少干預你做乜做物（當然唔可以過電視尺度啦）
亦無做咩政治審查先決定同唔同你合作
創作相對CCTVB係自由好多
CCTVB規管創作係嚴到痴線
好似田蕊妮話齋
連「加油」都唔俾講

Viu拍咗矛盾2但冇出

乜柒生意都食人血饅頭，記得乜都唔好幫襯

cctoy說了算

連儂牆
ViuTV: 尊重同事表達意見自由
TVB: 拆，製造分化，強烈譴責

因爲誠哥家族旗下，所以黃。

TVB唔係藍
TVB係紅既
總好過TVB係紅

我想問香港係藍定黃？

唔覺得佢哋叫黃，但係佢冇打壓啲講黃色言論嘅藝人，亦都算係比較願意係啲綜藝節目入邊講啲敏感少少嘅詞語。

諗起上年套二月廿九同地產仔
入面有對白講「又唔做嘢，又唔讀書」同結尾不停講「香港人加油」
嘆息橋定暖男爸爸又有角色暗示14年後就無做警察

笑撚死你以為人哋好恨俾你標籤為黃呀？
今時今日做生意真係冇立場好過
做黃要係咁俾你哋日日鬥黃
做咗一樣嘢唔啱心水就即刻變藍店/偽黃/底褲黃
我係大生意佬真係彩你都傻

我作為觀眾就都好簡單
佢唔係藍又有質素就會支持
當然黃嘅會再加分
而佢哋大部分藝人係黃係藍有留意開就會知
不過連登仔話要全公司連老細CEO都係深黃先得
所以支唔支持自己決定

唔係黃

係而家瘋狂嘅香港
唔使鬥黃
你唔係藍已紅好好

唔係TVB就係黃

連登係咁on9架啦
一定要鬥黃
唔係就批鬥你
當個世界圍住連登轉咁

我一直唔明連登果種又想香港藝術家發圍，又問做咩三大唱片嘅歌手上TVB笑笑口。

話影視圈投共，實際又唔係唔知黃圈根本唔肯畀錢投資

連登仔話係就係啦

平行時空？

你有睇嘅話就會知
黃唔黃我唔知 但起碼無咁多政治考量
如果d人一定要睇電視
你想佢睇tvb定viu？

用連登心態「賺大陸錢」冇問題嘅話。如果王祖藍同曾志偉真係入番TVB，點解唔係TVB比較對歌手有利？

你係咪搞錯左d野？

我撐騰訊！敵人既敵人就係朋友馬生同我升多廿蚊

連登仔啲雙重標準

鬼唔知VIUTV係藍咩
但唔睇VIU仲可以睇咩

豪哥出聲就得啦

不停咁內鬥就一定最好

驚怕鬥，怕你唔睇唔聽。豪哥咪示範咗開百幾個post鬧自己試當真

好多嘢都係QQ同TVB/邵氏合拍㗎喎

viu呢d暗紅比tvb更死不足惜

其實Live可以點禁

ViuTV未必係黃
但唔會因為旗下藝人黃就炒佢
有時仲會邀請某D黃藝人做某D節目主持(例如梁祖堯表哂態種西瓜賣$721都繼續請佢主持新節目)
亦比較容忍製作組暗示D敏感題材(例如花姐Error遊明串李大導雷射槍單嘢 美女郊遊遊保衛香港個集 膠戰串個句理直氣壯做得好 造星2容許參賽者唱山下見)

但隔離台TVB會炒哂班表態係黃藝人(林泳淘、𡃁妹、垃圾清)
亦唔俾製作組做D敏感題材/串政府
之前愛回家黃手套五一單嘢導演都炒埋

咁當然 如果個期太敏感ViuTV都會制止
例如跟住矛盾去旅行2因為提及港獨俾高層cut咗
早排民政處禁止區議會印「好人一生平安」之後點擺去黃店拍嘢都將牆上好人一生平安嘅揮春打格仔

你估佢唔知你要表演咩？
就算真係唔知 live一直都唔會真係live，即係點都會有少少時間for 有意外既時候stop

同政治立場冇關

PCCW近年有兩大娛樂品牌，其中一個是99台ViuTV，主要在電視收看，，主力播日韓劇集和新番動畫，一定要上網才能看到。因Logo是黃色，故被坊間稱為黃Viu(跟政治立場無關)。

黃色經濟圈效應一早所餘無幾，
人地大公司根本唔想你當佢黃企，
睇viu既原因只係要做低紅企cctvb咋。

叫得紅企又點會做得低

非黃

netflix..

樓主講嘅完全係偽命題
根本冇乜人真係覺得viu係黃（當然有啲傻西咁覺得，唔該見到幫手提佢哋
睇緊viu嘅人都唔係因為覺得佢黃先睇
而係因為viu相對cctvb
製作自由度大啲
冇點逼害表過態嘅藝人/員工
有心支持本地音樂&娛樂產業
相對聽民意
睇得viu嘅觀眾至少係會轉台嘅香港人
如果viu連呢啲都維持唔到
我唔覺佢哋會繼續睇呢個台
viu係無緣受惠於慣性收視

講到底如果真係有好多黃絲覺得viu係黃
viu就唔會得嗰幾點收視

而家咪開post提緊，你急咩？

一嚟就出大佬 邊有人駁到

唔急
最緊要搞清楚自己撐啲乜
咁啲傻西分化撚要抽水都難啲

如果以你角度，咁其實TVB都冇錯。正如樓上嘅人如果問你點解抽起矛盾2叫小事。